5000budget求打機list

5000budget 希望打到中高階online game eg 九陰真經 開頂級 唔做文書野 只for打機 睇片等 唔該咁多位巴絲

乜list黎

可惜白痴